大家可以睇睇呢條片，面對藤條木棍等既防身技巧

而家呢個時勢，不論男女識少少防身技巧係好緊要
條片教你點樣用背囊長遮等工具，格擋藤條呀木棍等等既攻擊
內容亦都相對貼地，唔係話大隻佬先做到片入面既防身技巧
呢D技巧唔能保你毫髮無損，但至少有反抗效果

記住：
敵眾我寡，走
如果真係對住拎刀既人，唔洗諗，快走

要睇梗係睇master wong

push
記得學埋攻擊技

推

呢個都實學

真係臨急抱佛腳